[喇叭] 人聲太細 音效太大

PC用緊Logitech Z313
一直冇搞過喇叭啲settings，求救

啲爆炸聲、音效就好鬼大聲，人聲就細到乜咁

剁eq

唔明

換過對啦

5聲道/7聲道中得一個聲道係人聲
輸出2聲道時候downmix咗變到得1/5 1/7咁細聲
一係normalize咗佢 大聲變無咁大
一係down隻player加大中間聲道
再唔係就換7.1喇叭

d電影係咁，真係無啦啦比佢嚇一嚇